<resources>
    <string name="app_name">NeNoons</string>
    <string name="title_home">홈</string>
    <string name="title_care">케어</string>
    <string name="title_my">더보기</string>
    <string name="title_exercise">눈운동</string>

    <!--    <string name="title_home">Home</string>-->
    <!--    <string name="title_care">Care</string>-->
    <!--    <string name="title_my">MY</string>-->
    <!--    <string name="title_exercise">Exercise</string>-->

    <string name="low_storage_error">Face detector dependencies cannot be downloaded due to low device storage</string>
    <string name="face_detector_dependency_error">Face detector dependencies are not yet available</string>

    <!--    account-->
    <!--    account-hello-->
    <string name="account_hello_title">환영합니다.</string>
    <string name="account_hello_subtitle">눈 건강 테스트 후 눈 운동을 하여 \n눈을 건강하게 관리하세요.</string>
    <string name="account_hello_btn_login">로그인</string>
    <string name="account_hello_btn_join">가입하기</string>
    <!--    account-login-->
    <string name="account_login_title">Log In</string>
    <string name="account_login_email">e-mail</string>
    <string name="account_login_email_hint">Your e-mail</string>
    <string name="account_login_pass">Password</string>
    <string name="account_login_pass_hint">Your Password</string>
    <string name="account_login_save_login">로그인 기억하기</string>
    <string name="account_login_btn">로그인</string>
    <string name="account_login_other">또는</string>
    <string name="account_login_forget">아이디/비밀번호를 잊으셨나요?</string>
    <!--    account-tos-->
    <string name="account_join_tos_title">앱 사용을 위해\n아래 항목에 동의바랍니다.</string>
    <string name="account_join_tos"></string>
    <string name="account_join_tos_agree">동의</string>
    <!--    account-id-->
    <string name="account_join_id_title">Sign Up</string>
    <string name="account_join_id_email">e-mail</string>
    <string name="account_join_id_email_hint">Your e-mail</string>
    <string name="account_join_id_pass">Password</string>
    <string name="account_join_id_pass_hint">Your Password</string>
    <string name="account_join_id_pass_conf_hint">Password</string>
    <string name="account_join_id_other">메신져로 간편가입하세요.</string>
    <string name="account_join_id_next">다음</string>
    <string name="account_join_id_pass_compare_ok">일치</string>
    <string name="account_join_id_pass_compare_no">불일치</string>

    <!--    account-profile-->
    <string name="account_join_profile_title">가입하기</string>
    <string name="account_join_profile_profile">프로필 설정</string>
    <string name="account_join_profile_name">이름</string>
    <string name="account_join_profile_gender">성별</string>
    <string name="account_join_profile_gender_male">남성</string>
    <string name="account_join_profile_gender_female">여성</string>
    <string name="account_join_profile_birthday">생년월일</string>
    <string name="account_join_profile_job">직업</string>
    <string name="account_join_profile_phone">핸드폰 번호</string>
    <string name="account_join_profile_content">사용자의 정보에따라 눈 건강 테스트 결과값이 다를 수 있으니
        \n원활한 테스트를 진행을 위해서 본인의 정보를 입력해주세요.</string>
    <!--    account-survey-->
    <string name="account_join_survey_title">사용자 정보</string>
    <string name="account_join_survey_glasses">안경을 쓰시나요?</string>
    <string name="account_join_survey_glasses_a_1">네</string>
    <string name="account_join_survey_glasses_a_2">아니요</string>
    <string name="account_join_survey_glasses_a_3">때때로</string>
    <string name="account_join_survey_left">시력 좌</string>
    <string name="account_join_survey_right">시력 우</string>
    <string name="account_join_survey_status">근시/정시/난시 인가요?</string>
    <string name="account_join_survey_status_a_1">근시</string>
    <string name="account_join_survey_status_a_2">정시</string>
    <string name="account_join_survey_status_a_3">난시</string>
    <string name="account_join_survey_surgery">눈 관련 수술을 하신적이 있나요?</string>
    <string name="account_join_survey_surgery_a_1">난시 교정</string>
    <string name="account_join_survey_surgery_a_2">노안 교정</string>
    <string name="account_join_survey_surgery_a_3">백내장 수술</string>
    <string name="account_join_survey_surgery_a_4">기타</string>
    <string name="account_join_survey_exercise">평소에 눈운동을 하시나요?</string>
    <string name="account_join_survey_exercise_a_1">네</string>
    <string name="account_join_survey_exercise_a_2">아니요</string>
    <string name="account_join_survey_exercise_a_3">때때로</string>
    <string name="account_join_survey_food">눈 건강 보조식품을 드시나요?</string>
    <string name="account_join_survey_food_a_1">네</string>
    <string name="account_join_survey_food_a_2">아니요</string>
    <string name="account_join_survey_food_a_3">때때로</string>

    <!--    test-dialog-->
    <string name="test_dialog_first_title">아이랩에 처음 오셨나요?\n먼저, 나의 눈 상태를 알아보세요.</string>
    <string name="test_dialog_first_btn_ok">눈 건강 테스트하기</string>
    <string name="test_dialog_first_btn_no">둘러보기</string>
    <string name="test_dialog_warning_title">잠깐! 아이랩의 눈 건강 테스트는 시기능연구소 연구원들의 의견을 토대로 만들어진 간이 테스트입니다.좀 더 정확한 진단을 원하신다면 안경점 또는 안과에 방문하여 전문가의 진단받으시길 바랍니다.</string>
    <string name="test_dialog_warning_btn_ok">테스트 하기</string>
    <string name="test_dialog_warning_btn_no">취소</string>
    <!--    test-guide-->
    <string name="test_guide_title_01">한쪽</string>
    <string name="test_guide_title_02">거리</string>
    <string name="test_guide_01">아이랩 눈 건강 굴절력 테스트는\n오른쪽 눈, 왼쪽 눈 따로 진행합니다.\n눈을 가릴 안대를 준비해주세요.</string>
    <string name="test_guide_02">팔을 최대한 길게 뻗어 눈과 스마트폰\n사이의 거리를 넓혀주세요.</string>
    <string name="test_guide_03">카메라가 눈 사이를 인식하여 사용자\n와의 거리를 측정합니다. 문자표가 \n흐리게 보일 때까지 스마트폰과의\n 거리를 가깝게 당겨주세요.</string>
    <string name="test_guide_04">시표가 흐리게 보일 때까지 스마트폰과의\n거리를 가깝게 당겨 5초안에 멈춰주세요.</string>

    <!--    test-sample-context-->
    <string name="test_sample">다람쥐 헌 쳇바퀴에 타고파</string>

    다람쥐 헌 쳇바퀴에 타고파

<!--    test-add-->
    <string name="test_add_contents">
        공통텍스트
        \n[거리측정테스트]
        \n0.0디옵터 : 건강한 눈을 가지셨어요.
        \n0.0디옵터 : 눈관리가 조금 필요해요.
        \n0.0디옵터 : 눈운동을 꾸준히 하셔야해요.
        \n0.0디옵터 : 건강하지 못한 눈이에요.
        \n0.0디옵터 : 당장 안과에 찾아가보셔야해요!
        \n
        \n[적녹테스트]
        \n빨강 선택 ‘근시’
        \n녹색 선택 ‘원시’
        \n비슷하게 보였다면 ‘정시’
        \n
        \n[대비감도테스트]
        \n야간 운전이 힘듭니다.
        \n야간에 불편을 느낄 수 있어요.
        \n백내장, 약시 질환이 있을 수 있으니 안과를 가보시는 것을 추천해요.
        \n
        \n[컬러오버레이]
        \n
        \n[폰트]
        \n
    </string>

    <string name="my_tos">
        이용약관

표준약관 제10001호


마지막 개정일 : 2020년 6월 30일

주식회사 픽셀로(이하 “픽셀로”라 함)의 아이케어 커뮤니케이션 서비스 “내눈"를 이용해 주셔서 감사합니다.

1. 이용약관 동의서
내눈 계정을 생성하거나, 이용하는 것은 당사의 이용약관에 동의하는 것입니다.
본 계약의 모든 조건을 수락하지 않고, 그러한 모든 조건에 구속된다는 데 동의하지 않는 경우에는 서비스를 이용하지 마십시오. 당사는 수시로 본 계약과 서비스를 변경할 수 있습니다.  당사는 법률의 변경 또는 법률 요건의 변경, 새로운 기능, 또는 사업 관행의 변경을 반영하기 위한 목적을 포함하여 다양한 이유로 변경할 수 있습니다. 본 계약의 최신 버전은 설정 아래의 서비스에 게시될 것 이므로, 귀하는 최신 버전을 정기적으로 확인하여야 합니다. 최신 버전이라 함은 적용되는 버전을 뜻합니다. 이러한 변경에 귀하의 권리 또는 의무에 영향을 주는 상당한 변경이 포함되는 경우, 당사는 사전에 합리적인 수단을 통해 그러한 변경을 통지하며, 기본적으로는 서비스를 통해서 알려드립니다. 변경에 대한 공지 이후에도 귀하가 서비스를 계속하여 이용하는 경우, 귀하는 수정된 계약에 동의하는 것입니다.

2. 자격
 귀하가 내눈 에서 계정을 생성하고 서비스를 이용하기 위해서는 최소 만 0세이어야 합니다. 계정을 생성하고 서비스를 이용함으로써 귀하는 다음 사항을 진술하고 보증하게 됩니다.

●	귀하는 내눈 와 구속력 있는 계약을 체결할 수 있습니다.
●	귀하는 한국, 미국이나 기타 해당 관할권의 법률에 의해 서비스 이용이 금지된 사람이 아닙니다. 즉, 귀하는 미국 재무부의 특별지정 제재대상 명단에 올라 있지 않고 기타 유사한 금지를 당하고 있지 않다는 것을 의미합니다.
●	귀하는 본 계약과 모든 해당 지방, 주, 국가의 법률과 국제법, 규칙 및 규정을 준수해야 합니다. 그리고,
●	귀하는 중죄, 기소 가능한 위반(또는 비슷한 심각성), 성범죄, 폭력이 관련된 범죄 등에 대하여 유죄 선고를 받지 않았으며 주, 연방 또는 지방의 성범죄자 명부에 성범죄자로서 등록할 필요가 없습니다.

3. 귀하의 계정
●	내눈은 사용자 데이터 분석 서비스입니다.
●	고객의 개인정보를 타인에게 공개하지 않습니다.
●	내눈은 서비스의 사용자가 정확한 정보(나이, 성별)를 입력하는 것을 권고하지만, 그 정보를 보증하지 않습니다.
●
4. 서비스 변경 및 해지
내눈 서비스를 개선하고, 귀하에게 매력적이고 유익한 추가 기능을 제공하려고 항상 노력하고 있습니다. 이는 당사가 수시로 새로운 제품 기능 또는 개선된 기능을 추가할 수 있고 일부 기능을 제거할 수 있다는 것을 의미합니다. 이런 조치가 귀하의 권리 또는 의무에 상당한 정도로 영향을 주지 않는다면 당사는 귀하에게 그러한 조치를 취하기 전에 통지하지 않을 수 있습니다. 당사는 서비스 전체를 중지할 수도 있으며, 안전 또는 보안 문제와 같은 정상 참작이 되지 않는 상황이 아닌 경우에는 이를 미리 알려드립니다. 귀하는 귀하의 계정을 언제든지, 어떠한 이유로든, 서비스의 “설정”에 있는 설명에 따라서 해지할 수 있지만, 귀하의 모바일 기기 플랫폼(예: iTunes, Google Play)을 통해 인앱 구매를 관리해야 합니다. 내눈 은 귀하가 이 계약을 위반하였다고 믿는 경우에는 통지 없이 언제든지 귀하의 계정을 해지할 수 있습니다. 이러한 해지가 이루어지면 귀하는 구매에 대해서 어떠한 환불도 요구할 권리가 없습니다.  귀하의 계정이 해지된 후에 본 계약이 종료됩니다.

5. 안전, 다른 이용자와의 상호작용.
내눈은 양자가 서로에게 흥미를 나타내는 경우에만 사용자들이 연락할 수 있도록 하는 이중 사전 동의 같은 기능을 통해 존중되는 사용자 경험을 권장하려 노력하지만 당사는 서비스상에서, 또는 서비스 밖에서 사용자의 행위에 대해 책임을 지지 않습니다. 귀하는 특히 서비스 밖에서 연락하거나 직접 만나기로 결정하는 경우에 다른 사용자와의 모든 상호작용에 주의를 기울인다는 데 동의합니다. 귀하는 다른 사용자에게 귀하의 금융 정보(예: 신용카드 또는 은행 계좌 정보)를 제공하거나 전신 송금이나 다른 방법으로 돈을 보내지 않는다는 것에 동의합니다. 귀하는 다른 사용자와의 상호작용에 대해 전적인 책임을 집니다. 귀하는 내눈은 사용자에 대해 범죄조회를 하지 않으며 사용자의 배경에 대해서도 달리 조사하지 않는다는 점을 이해합니다. 내눈은 사용자의 행동을 대변하거나 보증하지 않습니다.

6. 내눈이 귀하에게 허가하는 권리
내눈은 귀하에게 서비스에 접속하고 이용할 수 있는 개인적인, 세계적인, 사용료가 없는, 양도 불가능한, 비전속적인, 취소 가능한, 그리고 재인가가 불가능한 라이선스를 허가합니다. 이 라이선스는 단지 귀하가 내눈이 의도하고 본 계약이 허용하는 서비스의 혜택을 이용하고 즐길 수 있도록 하기 위한 것입니다. 그러므로 귀하는 다음을 하지 않을 것에 동의합니다.
●	당사의 서면 동의 없이 상업적인 목적으로 서비스 또는 서비스에 포함된 콘텐츠를 이용하는 것.
●	저작권이 있는 자료, 이미지, 상표, 상표명, 서비스마크, 또는 서비스를 통해 이용 가능한 기타 지적재산, 콘텐츠 또는 독점 정보를 내눈의 사전 서면 동의 없이 복사, 수정, 전송, 파생물 제작, 활용 또는 어떤 방식으로든 복제하는 것.
●	귀하가 한 진술을 내눈이 보증하였다고 표현하거나 암시하는 것.
●	서비스 또는 그 콘텐츠의 검색 구조 또는 표시에 접속, 검색, 색인, “데이터 마이닝”, 또는 어떤 방식으로든 복제하거나 우회하기 위해 로봇, 보트, 스파이더, 크롤러, 스크레이퍼, 사이트 연구/검색 애플리케이션, 프록시 또는 기타 수동 또는 자동 기기, 접속 방법 또는 과정을 사용하는 것.
●	서비스 또는 서버 또는 서비스에 연결된 네트워크를 간섭하거나, 방해하거나, 부정적으로 영향을 줄 수 있는 서비스를 어떤 식으로든 사용하는 것.
●	바이러스 또는 기타 악성 코드를 업로드하거나 다른 방법으로 서비스의 보안을 위협하는 것.
●	서비스에 전송된 또는 서비스를 통해 전송된 정보의 출처를 위장하기 위해 헤더를 위조하거나 달리 식별자를 조작하는 것.
●	내눈의 사전 서면 승인 없이 서비스의 어떤 부분을 “표현”하거나 “복제”하는 것.
●	메타 태그, 코드, 픽셀로 또는 서비스(또는 내눈의 상표, 상표명, 서비스마크, 로고 또는 슬로건)에 대한 언급을 포함하고 있는 기타 기기를 사용하여 어떤 목적을 위해 누군가를 다른 웹사이트로 유도하는 것.
●	서비스의 어느 부분을 수정, 조정, 재인가, 번역, 역설계, 해독, 역컴파일 또는 달리 해체하는 것.
●	당사의 서면 동의 없이 서비스 또는 다른 사용자의 콘텐츠 또는 정보를 가지고 상호 작용하는 제3자 앱을 사용하거나 개발하는 것.
●	당사의 서면 동의 없이 내눈 애플리케이션 프로그래밍 인터페이스를 사용, 접속 또는 공개하는 것.
●	당사의 서비스 또는 시스템 또는 네트워크의 취약성을 검증, 검사 또는 시험하는 것.
●	본 계약을 위반하는 활동을 장려하거나 촉진하는 것.
회사는 서비스의 불법적인, 그리고/또는 무단 이용에 대응하여 조사하고 귀하 계정의 해지를 포함하는 가능한 법적 조치를 취할 수 있습니다. 당사가 귀하에게 제공하는 일체의 소프트웨어는 업그레이드, 업데이트, 또는 기타 새로운 기능을 자동으로 다운로드하고 설치할 수 있습니다. 귀하는 귀하 기기의 설정을 통해 이러한 자동 다운로드를 조정할 수 있습니다.

7. 귀하가 내눈에게 허가하는 권리.
귀하는 귀하가 게시하는 일체의 콘텐츠를 당사가 서비스의 일부로 모니터링하거나 검토할 수 있다는 점을 이해하고 이에 동의합니다. 당사는 당사가 단독으로 판단할 때 본 계약을 위반하거나 서비스의 평판을 해칠 수 있는 모든 콘텐츠의 전체 또는 일부를 삭제할 수 있습니다. 당사의 고객 서비스 담당자와 연락할 때에 귀하는 공손하고 친절하여야 한다는 데 동의합니다. 당사의 고객 서비스 담당자 또는 기타 직원에 대한 귀하의 행동이 언제든지 위협적이거나 불쾌하다고 당사가 느끼는 경우에 당사는 귀하의 계정을 즉시 해지할 권리가 있습니다. 귀하의 서비스 사용을 내눈이 허용하는 것을 고려하여, 귀하는 당사, 계열사 및 제3자 파트너가 서비스에 광고를 게재할 수 있음에 동의합니다. 당사 서비스와 관련하여 내눈에 제안이나 의견을 제출함으로써 귀하는 내눈이 귀하에게 보상하지 않고 어떠한 목적으로도 이러한 의견을 사용하고 공유할 수 있음에 귀하는 동의합니다.
 내눈은 보통의 경우 고객들의 영상 통화 내용을 분석할 수 없습니다. 하지만 고객의 신고가 접수 된 경우, 귀하는 내눈에 고객들의 노안, 시력정보, 폰트정보, 휴대폰 사용정보를 분석할 수 있다는 것에 동의합니다. 아리랩은 신고 내용을 분석을 분석하여, 이용자의 계정을 일시정지 시키거나 삭제할 수 있습니다. 허위 신고를 한 경우도, 위와 동일하게 처리합니다.

8. 커뮤니티 규칙.
서비스를 사용함으로써 귀하는 다음을 수행하지 않을 것에 동의합니다.
●	불법적이거나 본 계약에 의해 금지된 목적을 위해 서비스를 이용하는 것.
●	해롭거나 유해한 목적으로 서비스를 사용함
●	내눈을 손상시키기 위해 서비스를 사용함
●	다른 이용자에게 스팸 메일을 보내거나, 다른 이용자로부터 돈을 요청하거나, 다른 이용자를 사취하는 것.
●	개인이나 단체를 가장 하거나 다른 사람의 이미지를 그들의 허가 없이 게시하는 것.
●	사람에 대한 곯림, “스토킹”, 협박, 폭행, 괴롭힘, 모욕 또는 명예 훼손.
●	이름/초상 보호권, 개인정보 보호, 저작권, 상표권 또는 기타 지적재산 또는 계약권을 포함한 다른 사람의 권리를 위반하거나 침해하는 콘텐츠를 게시하는 것.
●	혐오스러운 연설, 위협적인, 성적으로 노골적이거나 외설적인, 폭력을 선동하는, 나체 또는 그래픽 또는 불필요한 폭력을 포함하고 있는 콘텐츠를 게시하는 것.
●	어떠한 종류의 단체나 개인에 대해 신체적인 손상, 증오, 편견 또는 인종차별을 선동하는 콘텐츠를 게시하는 것.
●	어떠한 목적을 위해 비밀번호를, 또는 상업적이거나 불법적인 목적으로 개인식별정보를 다른 이용자들로부터 얻으려고 하거나 허가 없이 다른 사람의 정보를 유포하는 것.
●	다른 이용자의 계정을 사용하는 것.
●	귀하의 계정을 이미 해지한 경우 당사의 허가 없이 다른 계정을 생성하는 것.

귀하가 이 계약을 위반하거나, 서비스를 오용하거나, 서비스 내부 및 외부에서 발생하는 행동 또는 커뮤니케이션을 포함하여 픽셀로가 부적절하거나 불법적이라고 간주하는 방법으로 행동한 경우, 픽셀로는 귀하의 계정을 조사하고 어떠한 구매라도 환불 없이 해지할 권리를 보유합니다.

9. 다른 회원의 콘텐츠
픽셀로는 본 계약을 위반하는 콘텐츠를 검토하고 제거할 권리를 보유함에도 불구하고 그러한 콘텐츠는 게시한 사용자의 단독 책임이며, 픽셀로는 모든 콘텐츠가 본 계약을 준수한다고 보증할 수 없습니다. 서비스에서 본 계약을 위반하는 콘텐츠를 보는 경우 서비스 내에서, 또는 info@pixelro.com을 통해 이를 보고하시기 바랍니다.

10. 구매
인앱 구매. 수시로, 픽셀로 는 iTunes, Google Play 또는 픽셀로가 승인한 다른 앱 플랫폼(각각 “소프트웨어 스토어”라고 칭함)을 통해 제품 및 서비스를 구매("인앱 구매")할 수 있도록 제안할 수 있습니다. 귀하가 인앱 구매를 하기로 선택하시는 경우, 귀하는 귀하의 소프트웨어 스토어("귀하의 IAP 계정")에 있는 귀하의 계정에 세부사항을 입력하라는 메시지를 받게 되며, 귀하의 IAP 계정에는 구매 시점에 귀하에게 공개된 조건과 귀하의 IAP 계정에 적용되는 인앱 구매에 대한 일반 조건에 따라 인앱 구매에 대해 요금이 부과됩니다. 일부 소프트웨어 스토어는 귀하의 거주지에 따라 귀하에게 판매세를 부과할 수도 있습니다. 귀하가 인앱 구매를 통해 자동으로 반복되는 정기 유료 구독 서비스를 구매하는 경우, 귀하의 IAP 계정에는 귀하가 취소할 때까지 계속하여 유료 구독 서비스에 대해 요금이 청구될 것입니다. 귀하의 최초 유료 구독 서비스 약정 기간이 지나고 다시 후속 유료 구독 서비스 기간이 지나면, 귀하의 유료 구독 서비스는 추가 해당 기간 동안 유료 구독 서비스 시에 동의한 가격으로 자동적으로 계속됩니다. 유료 구독 서비스의 자동 갱신을 원하지 않는 경우 또는 유료 구독 서비스를 변경하거나 해지하기를 원하는 경우, 비록 당사에 있는 귀하의 계정 또는 귀하 기기의 내눈 앱을 다른 방법으로 삭제하였다 하더라도 귀하는 귀하의 IAP 계정에 로그인하고 지시를 따라서 유료 구독 서비스를 취소하셔야 합니다. 귀하의 계정 또는 귀하 기기의 내눈 앱을 삭제하였다 하더라도 귀하의 유료 구독 서비스는 취소되지 않습니다. Tinder는 귀하가 IAP 계정을 통해 유료 구독 서비스를 취소하기 전까지 귀하의 IAP 계정으로 청구된 모든 자금을 보유합니다.

별 및 기타 가상 아이템. 수시로, 귀하는 “실세계” 돈으로 제한적인, 개인적인, 양도 불가능한, 재인가 불가능한, 취소 가능한 라이선스를 구매하여 “가상 아이템”을 사용할 수 있으며, 여기에는 별(“가상 아이템”이라 통칭함)가 포함되지만 이에 국한되지 않습니다.
귀하는 서비스를 통해서만 당사 또는 당사의 승인된 파트너로부터 가상 아이템을 구매할 수 있으며 다른 방법으로는 이를 구매할 수 없습니다. 가상 아이템은 본 계약에 의해 규율되는 제한된 라이선스 권리를 나타냅니다. 해당 법률에서 달리 금지되는 경우를 제외하고 귀하가 얻은 가상 아이템은 귀하에게 인가된 것이며, 귀하는 가상 아이템에 대한 어떠한 권리나 소유권도 귀하에게 이전되거나 양도되지 않는다는 점을 인정합니다.
 본 계약은 가상 아이템에 대한 어떠한 권리의 판매로 해석되면 안 됩니다. 귀하의 계정에 보이는 가상 아이템 잔고는 실세계의 잔고가 아니고 저장된 가치를 반영하는 것도 아니지만, 대신에 귀하 라이선스 범위에 대한 측정치가 됩니다.  가상 아이템은 사용하지 않는 경우 요금이 발생하지는 않지만, 가상 아이템에 있어서 귀하에게 수여된 라이선스는 픽셀로가 서비스 제공을 중단하거나 귀하의 계정이 달리 폐쇄되거나 해지되는 때 본 계약의 조건에 따라 종료될 것입니다.
 픽셀로는 단독 재량으로 가상 아이템에 접근하거나 사용할 수 있는 권리에 대해 요금을 부과할 권리를 보유하고/보유하거나 요금을 부과하거나 부과하지 않고 가상 아이템을 유통시킬 수 있습니다. 픽셀로는 언제든지 가상 아이템을 관리, 규제, 통제, 수정 또는 배제할 수 있습니다. 픽셀로는 픽셀로가 그러한 권리를 행사하는 경우에 귀하와 모든 제3자에 대해 어떤 책임도 지지 않습니다.
 가상 아이템의 이전은 금지되며, 귀하는 가상 아이템을 사람이나 단체에 판매, 환매 또는 달리 이전하면 안 됩니다. 가상 아이템은 서비스를 통해서만 환매됩니다.  서비스를 통한 가상 아이템의 모든 구매 및 환매는 최종적이며 환불이 불가능합니다.   서비스 내에서 사용하기 위한 가상 아이템의 제공은 귀하가 가상 아이템의 구매를 수락하는 즉시 사용할 수 있습니다.
 귀하는 픽셀로가 어떠한 이유로도 환불을 해줄 필요가 없으며, 계정이 폐쇄될 때 그러한 폐쇄가 자발적이든 비자발적이든 사용하지 않은 가상 아이템에 대해 금전 또는 다른 보상을 받지 않는다는 점을 인정합니다.

환불. 일반적으로, 구매에 대한 모든 요금은 환불이 되지 않으며, 부분적으로 사용한 기간에 대해 환불이나 크레딧이 주어지지 않습니다. 환불을 거래일로부터 14일 이내에 요청하거나 귀하 관할권의 해당 법률이 환불을 규정하고 있는 경우에는 예외로 할 수 있습니다.
 유럽연합 또는 유럽경제지역에 거주하는 구독자는 현지의 법률에 따라 구독이 시작된 후 14일 동안 전액 환불을 받을 권리가 주어집니다. 이 14일이라는 기간은 구독이 개시될 때 시작된다는 점을 유의하시기 바랍니다. 가상 아이템의 구매는 최종적이고 환불이 불가능합니다.

환불 요청 방법:
Apple ID를 사용하여 구독하신 경우, 환불은 픽셀로가 아닌 Apple에 의해 처리됩니다. 환불을 요청하려면 iTunes로 이동하여 귀하의 Apple ID를 클릭하고, “구매 내역”을 선택한 다음, 거래를 찾아 “문제 보고”를 누릅니다. https://getsupport.apple.com에서도 요청서를 제출할 수 있습니다.
Google Play 스토어 계정을 이용한 경우: Google Play 스토어 주문 번호와 함께 support@hyperitycorp.com 으로 연락하시기 바랍니다. (Google Play 스토어 주문 번호는 주문 확인 이메일 또는 Google Wallet에 로그인하여 찾으실 수 있습니다.)

11. 면책 조항
하이퍼리티는 “있는 그대로,” 그리고 “이용 가능한 대로,” 그리고 해당 법률이 허용하는 범위 내에서 서비스를 제공하며, 서비스(서비스에 포함된 모든 콘텐츠 포함)에 관하여 명시적이든 묵시적이든, 법에 명시된 대로든, 다른 방법으로든, 어떠한 종류의 보증도 제공하지 않습니다. 여기에는 만족할만한 품질, 상품성, 특정 목적에 대한 적합성 또는 위반 행위 부존재에 대한 암묵적인 보증이 포함되지만 이에 국한되지 않습니다.
 픽셀로는 (A) 서비스가 중단되지 않거나, 안전하거나, 오류가 없다고, (B) 서비스에 존재하는 하자나 오류가 수정될 것이라고, 또는 (C) 서비스상에서 또는 서비스를 통해 귀하가 얻은 콘텐츠나 정보가 정확할 것이라고 진술하거나 보증하지 않습니다.
 픽셀로는 귀하 또는 다른 사용자 또는 제3자가 서비스를 통해 게시하거나, 보내거나, 받는 어떠한 콘텐츠에 대해서도 책임을 지지 않습니다. 서비스를 이용하여 다운로드하거나 다른 방법으로 얻은 모든 자료는 귀하 자신의 재량으로, 그리고 귀하 자신이 위험을 부담하는 방식으로 접속한 것입니다.

12. 제 3자 서비스
서비스는 제3자가 제공하는 광고 및 판촉과 다른 웹 사이트 또는 자원으로의 링크를 포함할 수 있습니다.  픽셀로는 그러한 외부 웹사이트 또는 자원의 이용 가능성(또는 이용 가능성의 부족)에 대해 책임을 지지 않습니다. 귀하가 당사의 서비스를 통해 이용 가능하게 된 제3자와 상호작용 하기로 선택한 경우 그러한 제3자의 조건이 귀하와 그들의 관계를 규율합니다.  픽셀로는 그러한 제3자의 조건 또는 행동에 대해 일반적인 책임이나 법적 책임을 지지 않습니다.

13. 책임의 제한.
해당 법률에 의해 허용되는 최대한의 범위 내에서, 어떠한 경우에도 픽셀로, 그 계열사, 직원, 인가자 또는 서비스 제공자는 간접적, 결과적, 징벌적, 우발적, 특별적 또는 처벌적 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.
 여기에는 직접적으로 또는 간접적으로 발생된 이익의 손실, 또는 데이터, 사용권, 영업권의 손실, 또는 (I) 서비스에 대한 접속 또는 서비스의 이용 또는 접속 또는 이용 불가, (II) 서비스상에서, 서비스를 통해 또는 서비스 이용 후에 다른 사용자 또는 제3자의 행위 또는 콘텐츠, (III) 귀하의 콘텐츠에 대한 무단 접속, 이용 또는 변경으로부터 발생하는 기타 무형의 손실이 포함되지만 이에 국한되지 않습니다. 픽셀로가 그러한 손해의 가능성에 대해 통지를 받은 경우에도 마찬가지입니다.
 어떠한 경우에도 서비스와 관련된 모든 주장에 대해 픽셀로가 귀하에게 지는 책임의 합계는 귀하가 계정을 보유하고 있는 동안 서비스에 대한 보상으로 귀하가 픽셀로에 지불한 금액을 초과하지 않습니다.
 일부 관할권은 어떤 손해의 제외 또는 제한을 인정하지 않으므로 본 섹션에 있는 일부 또는 모든 제외 또는 제한이 귀하에게 적용되지 않을 수 있습니다.

14. 귀하에 의한 면책.
귀하는 해당 법률에 의해 허용되는 범위 내에서 픽셀로, 당사의 계열사, 그리고 그들 및 당사의 각 책임자, 이사, 에이전트, 그리고 직원들을 귀하의 계약 위반 때문에 발생하는 모든 비용(변호사 비용, 손해, 손실, 책임, 경비, 청구)을 면책하고 보호하는데 동의합니다.

15. 완전 계약, 기타.
당사가 서비스에서 제안하는 추가 기능, 제품 또는 서비스를 귀하가 구매하는 경우 귀하가 공개하고 동의한 모든 조건과 함께 본 계약은 서비스의 이용에 관하여 귀하와 픽셀로 사이의 완전한 합의를 포함합니다.
본 계약의 어느 조항이 무효로 드러나는 경우에도, 본 계약의 나머지 조항은 계속하여 완전한 효력을 유지합니다.
본 계약의 어느 권리 또는 조항을 회사가 행사하거나 집행하지 못한다 하여 그러한 권리 또는 조항을 포기하는 것이 아닙니다.
귀하는 귀하의 내눈 계정이 양도가 불가능하고, 귀하의 계정 및 그 내용에 대한 귀하의 권리 전부는 귀하의 사망 시 종료된다는 데 동의합니다.
본 계약의 결과로 어떠한 대리인, 파트너십, 합작투자, 신임적 관계, 그 외 특수 관계 또는 고용도 발생하지 않으며, 귀하는 어떤 방식으로도 픽셀로를 대신하여 대표하거나 구속할 수 없습니다.

16. 준거법과 재판 관할
본 약관 또는 서비스와 관련하여서는 대한민국의 법률이 적용됩니다. 본 서비스에 기인 또는 관련하여 고객과 픽셀로 간에 발생한 분쟁에 대해서는 서울중앙지방법원을 제1심 전속 합의 관할 법원으로 합니다.

17. 피드백.
내눈에 제출 된 소프트웨어 또는 서비스 ( "피드백")와 관련된 의견, 제안 또는 피드백은 픽셀로의 재산이됩니다. 픽셀로는 피드백에 대한 모든 권리를 독점적으로 소유합니다. 픽셀로는 귀하 또는 다른 사람에게 어떠한 보상도하지 않고 상업적 목적 또는 기타 목적을 위해 피드백을 사용할 권리가 있습니다. 픽셀로는 피드백을 비밀로 취급 할 필요가 없습니다. 귀하는 피드백으로 소프트웨어 또는 서비스 (또는 그에 대한 변경, 수정 또는 수정)에 대한 권리를 취득하지 않는다는 데 동의합니다. 귀하는 적법성, 신뢰성, 적합성, 독창성 및 저작권을 포함하여 귀하가 제출 한 모든 자료에 대해 귀하가 책임이 있음을 인정합니다.

18. 프라이버시
내눈 서비스는 개인정보를 취급하지 않습니다.
●	"nenoons"은 아이케어 서비스 입니다.
●	따라서 고객으로 부터  일부 눈 연관 개인 측정 정보를 취득할수있습니다.
●	심지어 당신이 계정 보호를 위해 SNS에 연결해도, 내눈은 Firebase로 부터 인증 Token만 받아서 로그인에 사용하며, 아무런 SNS의 정보에 접근하지 않습니다.
●	따라서 당신의 개인정보는 완벽하게 안전합니다.

19. 무관용 정책
픽셀로는 내눈의 밝고 건전한 분위기를 위하여 불쾌감을 주는 콘텐츠 또는 악성 사용자에 대한 관용이 없음을 분명히 밝힙니다. 이러한 사용자는 신고 시스템에 의하여 앱 사용에 제한 혹은 영구 정지 등이 있을 수 있습니다.


내눈 App 개인정보 처리방침

'픽셀로 주식회사'(이하 '회사'라 합니다)는 이용자의 개인정보를 중요시하며, 「정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률」, 「개인정보보호법」을 준수하기 위하여 노력하고 있습니다.

회사는 개인정보처리방침을 통하여 회사가 이용자로부터 제공받은 개인정보를 어떠한 용도와 방식으로 이용하고 있으며, 개인정보보호를 위해 어떠한 조치를 취하고 있는지 알려드립니다.


1.수집하는 개인정보 항목 및 수집방법

(1)수집하는 개인정보의 항목
필수항목-성명, 생년월일, 이메일 주소, 휴대폰번호, 위치, 결제정보
선택항목-노안관련 설문(직업, 눈 건강 보조식품 이력, 눈 운동 이력)

(2)개인정보 수집방법
-이용자가 서비스 이용 과정에서 직접 입력

2. 개인정보의 수집 및 이용목적
(1)서비스 개선 등
- 기존 서비스의 개선 및 신규 서비스 개발
- 서비스 이용에 대한 분석 및 통계
(2)서비스 제공
- 이용자 개인의 건강정보를 바탕으로 건강관리를 돕는 보조적 기능
- 프로모션을 위한 메일 전송

3. 개인정보의 보유 및 이용기간
5년

4.개인정보의 파기 절차 및 파기방법
개인정보 파기절차 및 방법은 다음과 같습니다.

(1) 파기절차
이용자의 개인정보는 목적이 달성된 후 별도의 DB로 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류함) 내부 방침 및 기타 관련 법령에 의한 정보보호 사유에 따라(보유 및 이용기간 참조) 일정 기간 저장된 후 파기됩니다. 별도 DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 보유되는 이외의 다른 목적으로 이용되지 않습니다.

(2) 파기방법
전자적 파일형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다. 종이에 출력된 개인정보는 분쇄기로 분쇄하거나 소각을 통하여 파기합니다.

5. 제3자에게의 개인정보 제공
회사는 이용자의 개인정보를 원칙적으로 외부에 제공하지 않습니다. 다만, 아래의 경우에는 예외로 합니다.

-법령의 규정에 의거하거나, 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관의 요구가 있는 경우
-유료 서비스 제공에 따른 요금 정산을 위하여 필요한 경우
-통계작성, 학술연구나 시장조사를 위해 특정 개인을 식별할 수 없는 형태로 가공하여 제공하는 경우
-이용자들이 사전에 동의한 경우return null


제공받는 자 : 내눈 앱 회원사
제공되는 개인정보 : 성명, 생년월일, 이메일 주소, 노안관련 설문(직업, 눈 건강 보조식품 이력, 눈 운동 이력)
제공받는 자의 이용목적 : 상담 예약 서비스 제공, 환자별 통계분석자료 활용, 마케팅 활동 안내 및 이용 권유

개인정보처리방침 버전번호: ver.1.1
개인정보처리방침 시행일자 : 2020년 6월 30일
    </string>

    <string name="account_tos_1">
   표준약관 제10001호


마지막 개정일 : 2020년 6월 30일

주식회사 픽셀로(이하 “픽셀로”라 함)의 아이케어 커뮤니케이션 서비스 “내눈"를 이용해 주셔서 감사합니다.

1. 이용약관 동의서
내눈 계정을 생성하거나, 이용하는 것은 당사의 이용약관에 동의하는 것입니다.
본 계약의 모든 조건을 수락하지 않고, 그러한 모든 조건에 구속된다는 데 동의하지 않는 경우에는 서비스를 이용하지 마십시오. 당사는 수시로 본 계약과 서비스를 변경할 수 있습니다.  당사는 법률의 변경 또는 법률 요건의 변경, 새로운 기능, 또는 사업 관행의 변경을 반영하기 위한 목적을 포함하여 다양한 이유로 변경할 수 있습니다. 본 계약의 최신 버전은 설정 아래의 서비스에 게시될 것 이므로, 귀하는 최신 버전을 정기적으로 확인하여야 합니다. 최신 버전이라 함은 적용되는 버전을 뜻합니다. 이러한 변경에 귀하의 권리 또는 의무에 영향을 주는 상당한 변경이 포함되는 경우, 당사는 사전에 합리적인 수단을 통해 그러한 변경을 통지하며, 기본적으로는 서비스를 통해서 알려드립니다. 변경에 대한 공지 이후에도 귀하가 서비스를 계속하여 이용하는 경우, 귀하는 수정된 계약에 동의하는 것입니다.

2. 자격
 귀하가 내눈 에서 계정을 생성하고 서비스를 이용하기 위해서는 최소 만 0세이어야 합니다. 계정을 생성하고 서비스를 이용함으로써 귀하는 다음 사항을 진술하고 보증하게 됩니다.

●	귀하는 내눈 와 구속력 있는 계약을 체결할 수 있습니다.
●	귀하는 한국, 미국이나 기타 해당 관할권의 법률에 의해 서비스 이용이 금지된 사람이 아닙니다. 즉, 귀하는 미국 재무부의 특별지정 제재대상 명단에 올라 있지 않고 기타 유사한 금지를 당하고 있지 않다는 것을 의미합니다.
●	귀하는 본 계약과 모든 해당 지방, 주, 국가의 법률과 국제법, 규칙 및 규정을 준수해야 합니다. 그리고,
●	귀하는 중죄, 기소 가능한 위반(또는 비슷한 심각성), 성범죄, 폭력이 관련된 범죄 등에 대하여 유죄 선고를 받지 않았으며 주, 연방 또는 지방의 성범죄자 명부에 성범죄자로서 등록할 필요가 없습니다.

3. 귀하의 계정
●	내눈은 사용자 데이터 분석 서비스입니다.
●	고객의 개인정보를 타인에게 공개하지 않습니다.
●	내눈은 서비스의 사용자가 정확한 정보(나이, 성별)를 입력하는 것을 권고하지만, 그 정보를 보증하지 않습니다.
●
4. 서비스 변경 및 해지
내눈 서비스를 개선하고, 귀하에게 매력적이고 유익한 추가 기능을 제공하려고 항상 노력하고 있습니다. 이는 당사가 수시로 새로운 제품 기능 또는 개선된 기능을 추가할 수 있고 일부 기능을 제거할 수 있다는 것을 의미합니다. 이런 조치가 귀하의 권리 또는 의무에 상당한 정도로 영향을 주지 않는다면 당사는 귀하에게 그러한 조치를 취하기 전에 통지하지 않을 수 있습니다. 당사는 서비스 전체를 중지할 수도 있으며, 안전 또는 보안 문제와 같은 정상 참작이 되지 않는 상황이 아닌 경우에는 이를 미리 알려드립니다. 귀하는 귀하의 계정을 언제든지, 어떠한 이유로든, 서비스의 “설정”에 있는 설명에 따라서 해지할 수 있지만, 귀하의 모바일 기기 플랫폼(예: iTunes, Google Play)을 통해 인앱 구매를 관리해야 합니다. 내눈 은 귀하가 이 계약을 위반하였다고 믿는 경우에는 통지 없이 언제든지 귀하의 계정을 해지할 수 있습니다. 이러한 해지가 이루어지면 귀하는 구매에 대해서 어떠한 환불도 요구할 권리가 없습니다.  귀하의 계정이 해지된 후에 본 계약이 종료됩니다.

5. 안전, 다른 이용자와의 상호작용.
내눈은 양자가 서로에게 흥미를 나타내는 경우에만 사용자들이 연락할 수 있도록 하는 이중 사전 동의 같은 기능을 통해 존중되는 사용자 경험을 권장하려 노력하지만 당사는 서비스상에서, 또는 서비스 밖에서 사용자의 행위에 대해 책임을 지지 않습니다. 귀하는 특히 서비스 밖에서 연락하거나 직접 만나기로 결정하는 경우에 다른 사용자와의 모든 상호작용에 주의를 기울인다는 데 동의합니다. 귀하는 다른 사용자에게 귀하의 금융 정보(예: 신용카드 또는 은행 계좌 정보)를 제공하거나 전신 송금이나 다른 방법으로 돈을 보내지 않는다는 것에 동의합니다. 귀하는 다른 사용자와의 상호작용에 대해 전적인 책임을 집니다. 귀하는 내눈은 사용자에 대해 범죄조회를 하지 않으며 사용자의 배경에 대해서도 달리 조사하지 않는다는 점을 이해합니다. 내눈은 사용자의 행동을 대변하거나 보증하지 않습니다.

6. 내눈이 귀하에게 허가하는 권리
내눈은 귀하에게 서비스에 접속하고 이용할 수 있는 개인적인, 세계적인, 사용료가 없는, 양도 불가능한, 비전속적인, 취소 가능한, 그리고 재인가가 불가능한 라이선스를 허가합니다. 이 라이선스는 단지 귀하가 내눈이 의도하고 본 계약이 허용하는 서비스의 혜택을 이용하고 즐길 수 있도록 하기 위한 것입니다. 그러므로 귀하는 다음을 하지 않을 것에 동의합니다.
●	당사의 서면 동의 없이 상업적인 목적으로 서비스 또는 서비스에 포함된 콘텐츠를 이용하는 것.
●	저작권이 있는 자료, 이미지, 상표, 상표명, 서비스마크, 또는 서비스를 통해 이용 가능한 기타 지적재산, 콘텐츠 또는 독점 정보를 내눈의 사전 서면 동의 없이 복사, 수정, 전송, 파생물 제작, 활용 또는 어떤 방식으로든 복제하는 것.
●	귀하가 한 진술을 내눈이 보증하였다고 표현하거나 암시하는 것.
●	서비스 또는 그 콘텐츠의 검색 구조 또는 표시에 접속, 검색, 색인, “데이터 마이닝”, 또는 어떤 방식으로든 복제하거나 우회하기 위해 로봇, 보트, 스파이더, 크롤러, 스크레이퍼, 사이트 연구/검색 애플리케이션, 프록시 또는 기타 수동 또는 자동 기기, 접속 방법 또는 과정을 사용하는 것.
●	서비스 또는 서버 또는 서비스에 연결된 네트워크를 간섭하거나, 방해하거나, 부정적으로 영향을 줄 수 있는 서비스를 어떤 식으로든 사용하는 것.
●	바이러스 또는 기타 악성 코드를 업로드하거나 다른 방법으로 서비스의 보안을 위협하는 것.
●	서비스에 전송된 또는 서비스를 통해 전송된 정보의 출처를 위장하기 위해 헤더를 위조하거나 달리 식별자를 조작하는 것.
●	내눈의 사전 서면 승인 없이 서비스의 어떤 부분을 “표현”하거나 “복제”하는 것.
●	메타 태그, 코드, 픽셀로 또는 서비스(또는 내눈의 상표, 상표명, 서비스마크, 로고 또는 슬로건)에 대한 언급을 포함하고 있는 기타 기기를 사용하여 어떤 목적을 위해 누군가를 다른 웹사이트로 유도하는 것.
●	서비스의 어느 부분을 수정, 조정, 재인가, 번역, 역설계, 해독, 역컴파일 또는 달리 해체하는 것.
●	당사의 서면 동의 없이 서비스 또는 다른 사용자의 콘텐츠 또는 정보를 가지고 상호 작용하는 제3자 앱을 사용하거나 개발하는 것.
●	당사의 서면 동의 없이 내눈 애플리케이션 프로그래밍 인터페이스를 사용, 접속 또는 공개하는 것.
●	당사의 서비스 또는 시스템 또는 네트워크의 취약성을 검증, 검사 또는 시험하는 것.
●	본 계약을 위반하는 활동을 장려하거나 촉진하는 것.
회사는 서비스의 불법적인, 그리고/또는 무단 이용에 대응하여 조사하고 귀하 계정의 해지를 포함하는 가능한 법적 조치를 취할 수 있습니다. 당사가 귀하에게 제공하는 일체의 소프트웨어는 업그레이드, 업데이트, 또는 기타 새로운 기능을 자동으로 다운로드하고 설치할 수 있습니다. 귀하는 귀하 기기의 설정을 통해 이러한 자동 다운로드를 조정할 수 있습니다.

7. 귀하가 내눈에게 허가하는 권리.
귀하는 귀하가 게시하는 일체의 콘텐츠를 당사가 서비스의 일부로 모니터링하거나 검토할 수 있다는 점을 이해하고 이에 동의합니다. 당사는 당사가 단독으로 판단할 때 본 계약을 위반하거나 서비스의 평판을 해칠 수 있는 모든 콘텐츠의 전체 또는 일부를 삭제할 수 있습니다. 당사의 고객 서비스 담당자와 연락할 때에 귀하는 공손하고 친절하여야 한다는 데 동의합니다. 당사의 고객 서비스 담당자 또는 기타 직원에 대한 귀하의 행동이 언제든지 위협적이거나 불쾌하다고 당사가 느끼는 경우에 당사는 귀하의 계정을 즉시 해지할 권리가 있습니다. 귀하의 서비스 사용을 내눈이 허용하는 것을 고려하여, 귀하는 당사, 계열사 및 제3자 파트너가 서비스에 광고를 게재할 수 있음에 동의합니다. 당사 서비스와 관련하여 내눈에 제안이나 의견을 제출함으로써 귀하는 내눈이 귀하에게 보상하지 않고 어떠한 목적으로도 이러한 의견을 사용하고 공유할 수 있음에 귀하는 동의합니다.
 내눈은 보통의 경우 고객들의 영상 통화 내용을 분석할 수 없습니다. 하지만 고객의 신고가 접수 된 경우, 귀하는 내눈에 고객들의 노안, 시력정보, 폰트정보, 휴대폰 사용정보를 분석할 수 있다는 것에 동의합니다. 아리랩은 신고 내용을 분석을 분석하여, 이용자의 계정을 일시정지 시키거나 삭제할 수 있습니다. 허위 신고를 한 경우도, 위와 동일하게 처리합니다.

8. 커뮤니티 규칙.
서비스를 사용함으로써 귀하는 다음을 수행하지 않을 것에 동의합니다.
●	불법적이거나 본 계약에 의해 금지된 목적을 위해 서비스를 이용하는 것.
●	해롭거나 유해한 목적으로 서비스를 사용함
●	내눈을 손상시키기 위해 서비스를 사용함
●	다른 이용자에게 스팸 메일을 보내거나, 다른 이용자로부터 돈을 요청하거나, 다른 이용자를 사취하는 것.
●	개인이나 단체를 가장 하거나 다른 사람의 이미지를 그들의 허가 없이 게시하는 것.
●	사람에 대한 곯림, “스토킹”, 협박, 폭행, 괴롭힘, 모욕 또는 명예 훼손.
●	이름/초상 보호권, 개인정보 보호, 저작권, 상표권 또는 기타 지적재산 또는 계약권을 포함한 다른 사람의 권리를 위반하거나 침해하는 콘텐츠를 게시하는 것.
●	혐오스러운 연설, 위협적인, 성적으로 노골적이거나 외설적인, 폭력을 선동하는, 나체 또는 그래픽 또는 불필요한 폭력을 포함하고 있는 콘텐츠를 게시하는 것.
●	어떠한 종류의 단체나 개인에 대해 신체적인 손상, 증오, 편견 또는 인종차별을 선동하는 콘텐츠를 게시하는 것.
●	어떠한 목적을 위해 비밀번호를, 또는 상업적이거나 불법적인 목적으로 개인식별정보를 다른 이용자들로부터 얻으려고 하거나 허가 없이 다른 사람의 정보를 유포하는 것.
●	다른 이용자의 계정을 사용하는 것.
●	귀하의 계정을 이미 해지한 경우 당사의 허가 없이 다른 계정을 생성하는 것.

귀하가 이 계약을 위반하거나, 서비스를 오용하거나, 서비스 내부 및 외부에서 발생하는 행동 또는 커뮤니케이션을 포함하여 픽셀로가 부적절하거나 불법적이라고 간주하는 방법으로 행동한 경우, 픽셀로는 귀하의 계정을 조사하고 어떠한 구매라도 환불 없이 해지할 권리를 보유합니다.

9. 다른 회원의 콘텐츠
픽셀로는 본 계약을 위반하는 콘텐츠를 검토하고 제거할 권리를 보유함에도 불구하고 그러한 콘텐츠는 게시한 사용자의 단독 책임이며, 픽셀로는 모든 콘텐츠가 본 계약을 준수한다고 보증할 수 없습니다. 서비스에서 본 계약을 위반하는 콘텐츠를 보는 경우 서비스 내에서, 또는 info@pixelro.com을 통해 이를 보고하시기 바랍니다.

10. 구매
인앱 구매. 수시로, 픽셀로 는 iTunes, Google Play 또는 픽셀로가 승인한 다른 앱 플랫폼(각각 “소프트웨어 스토어”라고 칭함)을 통해 제품 및 서비스를 구매("인앱 구매")할 수 있도록 제안할 수 있습니다. 귀하가 인앱 구매를 하기로 선택하시는 경우, 귀하는 귀하의 소프트웨어 스토어("귀하의 IAP 계정")에 있는 귀하의 계정에 세부사항을 입력하라는 메시지를 받게 되며, 귀하의 IAP 계정에는 구매 시점에 귀하에게 공개된 조건과 귀하의 IAP 계정에 적용되는 인앱 구매에 대한 일반 조건에 따라 인앱 구매에 대해 요금이 부과됩니다. 일부 소프트웨어 스토어는 귀하의 거주지에 따라 귀하에게 판매세를 부과할 수도 있습니다. 귀하가 인앱 구매를 통해 자동으로 반복되는 정기 유료 구독 서비스를 구매하는 경우, 귀하의 IAP 계정에는 귀하가 취소할 때까지 계속하여 유료 구독 서비스에 대해 요금이 청구될 것입니다. 귀하의 최초 유료 구독 서비스 약정 기간이 지나고 다시 후속 유료 구독 서비스 기간이 지나면, 귀하의 유료 구독 서비스는 추가 해당 기간 동안 유료 구독 서비스 시에 동의한 가격으로 자동적으로 계속됩니다. 유료 구독 서비스의 자동 갱신을 원하지 않는 경우 또는 유료 구독 서비스를 변경하거나 해지하기를 원하는 경우, 비록 당사에 있는 귀하의 계정 또는 귀하 기기의 내눈 앱을 다른 방법으로 삭제하였다 하더라도 귀하는 귀하의 IAP 계정에 로그인하고 지시를 따라서 유료 구독 서비스를 취소하셔야 합니다. 귀하의 계정 또는 귀하 기기의 내눈 앱을 삭제하였다 하더라도 귀하의 유료 구독 서비스는 취소되지 않습니다. Tinder는 귀하가 IAP 계정을 통해 유료 구독 서비스를 취소하기 전까지 귀하의 IAP 계정으로 청구된 모든 자금을 보유합니다.

별 및 기타 가상 아이템. 수시로, 귀하는 “실세계” 돈으로 제한적인, 개인적인, 양도 불가능한, 재인가 불가능한, 취소 가능한 라이선스를 구매하여 “가상 아이템”을 사용할 수 있으며, 여기에는 별(“가상 아이템”이라 통칭함)가 포함되지만 이에 국한되지 않습니다.
귀하는 서비스를 통해서만 당사 또는 당사의 승인된 파트너로부터 가상 아이템을 구매할 수 있으며 다른 방법으로는 이를 구매할 수 없습니다. 가상 아이템은 본 계약에 의해 규율되는 제한된 라이선스 권리를 나타냅니다. 해당 법률에서 달리 금지되는 경우를 제외하고 귀하가 얻은 가상 아이템은 귀하에게 인가된 것이며, 귀하는 가상 아이템에 대한 어떠한 권리나 소유권도 귀하에게 이전되거나 양도되지 않는다는 점을 인정합니다.
 본 계약은 가상 아이템에 대한 어떠한 권리의 판매로 해석되면 안 됩니다. 귀하의 계정에 보이는 가상 아이템 잔고는 실세계의 잔고가 아니고 저장된 가치를 반영하는 것도 아니지만, 대신에 귀하 라이선스 범위에 대한 측정치가 됩니다.  가상 아이템은 사용하지 않는 경우 요금이 발생하지는 않지만, 가상 아이템에 있어서 귀하에게 수여된 라이선스는 픽셀로가 서비스 제공을 중단하거나 귀하의 계정이 달리 폐쇄되거나 해지되는 때 본 계약의 조건에 따라 종료될 것입니다.
 픽셀로는 단독 재량으로 가상 아이템에 접근하거나 사용할 수 있는 권리에 대해 요금을 부과할 권리를 보유하고/보유하거나 요금을 부과하거나 부과하지 않고 가상 아이템을 유통시킬 수 있습니다. 픽셀로는 언제든지 가상 아이템을 관리, 규제, 통제, 수정 또는 배제할 수 있습니다. 픽셀로는 픽셀로가 그러한 권리를 행사하는 경우에 귀하와 모든 제3자에 대해 어떤 책임도 지지 않습니다.
 가상 아이템의 이전은 금지되며, 귀하는 가상 아이템을 사람이나 단체에 판매, 환매 또는 달리 이전하면 안 됩니다. 가상 아이템은 서비스를 통해서만 환매됩니다.  서비스를 통한 가상 아이템의 모든 구매 및 환매는 최종적이며 환불이 불가능합니다.   서비스 내에서 사용하기 위한 가상 아이템의 제공은 귀하가 가상 아이템의 구매를 수락하는 즉시 사용할 수 있습니다.
 귀하는 픽셀로가 어떠한 이유로도 환불을 해줄 필요가 없으며, 계정이 폐쇄될 때 그러한 폐쇄가 자발적이든 비자발적이든 사용하지 않은 가상 아이템에 대해 금전 또는 다른 보상을 받지 않는다는 점을 인정합니다.

환불. 일반적으로, 구매에 대한 모든 요금은 환불이 되지 않으며, 부분적으로 사용한 기간에 대해 환불이나 크레딧이 주어지지 않습니다. 환불을 거래일로부터 14일 이내에 요청하거나 귀하 관할권의 해당 법률이 환불을 규정하고 있는 경우에는 예외로 할 수 있습니다.
 유럽연합 또는 유럽경제지역에 거주하는 구독자는 현지의 법률에 따라 구독이 시작된 후 14일 동안 전액 환불을 받을 권리가 주어집니다. 이 14일이라는 기간은 구독이 개시될 때 시작된다는 점을 유의하시기 바랍니다. 가상 아이템의 구매는 최종적이고 환불이 불가능합니다.

환불 요청 방법:
Apple ID를 사용하여 구독하신 경우, 환불은 픽셀로가 아닌 Apple에 의해 처리됩니다. 환불을 요청하려면 iTunes로 이동하여 귀하의 Apple ID를 클릭하고, “구매 내역”을 선택한 다음, 거래를 찾아 “문제 보고”를 누릅니다. https://getsupport.apple.com에서도 요청서를 제출할 수 있습니다.
Google Play 스토어 계정을 이용한 경우: Google Play 스토어 주문 번호와 함께 support@hyperitycorp.com 으로 연락하시기 바랍니다. (Google Play 스토어 주문 번호는 주문 확인 이메일 또는 Google Wallet에 로그인하여 찾으실 수 있습니다.)

11. 면책 조항
하이퍼리티는 “있는 그대로,” 그리고 “이용 가능한 대로,” 그리고 해당 법률이 허용하는 범위 내에서 서비스를 제공하며, 서비스(서비스에 포함된 모든 콘텐츠 포함)에 관하여 명시적이든 묵시적이든, 법에 명시된 대로든, 다른 방법으로든, 어떠한 종류의 보증도 제공하지 않습니다. 여기에는 만족할만한 품질, 상품성, 특정 목적에 대한 적합성 또는 위반 행위 부존재에 대한 암묵적인 보증이 포함되지만 이에 국한되지 않습니다.
 픽셀로는 (A) 서비스가 중단되지 않거나, 안전하거나, 오류가 없다고, (B) 서비스에 존재하는 하자나 오류가 수정될 것이라고, 또는 (C) 서비스상에서 또는 서비스를 통해 귀하가 얻은 콘텐츠나 정보가 정확할 것이라고 진술하거나 보증하지 않습니다.
 픽셀로는 귀하 또는 다른 사용자 또는 제3자가 서비스를 통해 게시하거나, 보내거나, 받는 어떠한 콘텐츠에 대해서도 책임을 지지 않습니다. 서비스를 이용하여 다운로드하거나 다른 방법으로 얻은 모든 자료는 귀하 자신의 재량으로, 그리고 귀하 자신이 위험을 부담하는 방식으로 접속한 것입니다.

12. 제 3자 서비스
서비스는 제3자가 제공하는 광고 및 판촉과 다른 웹 사이트 또는 자원으로의 링크를 포함할 수 있습니다.  픽셀로는 그러한 외부 웹사이트 또는 자원의 이용 가능성(또는 이용 가능성의 부족)에 대해 책임을 지지 않습니다. 귀하가 당사의 서비스를 통해 이용 가능하게 된 제3자와 상호작용 하기로 선택한 경우 그러한 제3자의 조건이 귀하와 그들의 관계를 규율합니다.  픽셀로는 그러한 제3자의 조건 또는 행동에 대해 일반적인 책임이나 법적 책임을 지지 않습니다.

13. 책임의 제한.
해당 법률에 의해 허용되는 최대한의 범위 내에서, 어떠한 경우에도 픽셀로, 그 계열사, 직원, 인가자 또는 서비스 제공자는 간접적, 결과적, 징벌적, 우발적, 특별적 또는 처벌적 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.
 여기에는 직접적으로 또는 간접적으로 발생된 이익의 손실, 또는 데이터, 사용권, 영업권의 손실, 또는 (I) 서비스에 대한 접속 또는 서비스의 이용 또는 접속 또는 이용 불가, (II) 서비스상에서, 서비스를 통해 또는 서비스 이용 후에 다른 사용자 또는 제3자의 행위 또는 콘텐츠, (III) 귀하의 콘텐츠에 대한 무단 접속, 이용 또는 변경으로부터 발생하는 기타 무형의 손실이 포함되지만 이에 국한되지 않습니다. 픽셀로가 그러한 손해의 가능성에 대해 통지를 받은 경우에도 마찬가지입니다.
 어떠한 경우에도 서비스와 관련된 모든 주장에 대해 픽셀로가 귀하에게 지는 책임의 합계는 귀하가 계정을 보유하고 있는 동안 서비스에 대한 보상으로 귀하가 픽셀로에 지불한 금액을 초과하지 않습니다.
 일부 관할권은 어떤 손해의 제외 또는 제한을 인정하지 않으므로 본 섹션에 있는 일부 또는 모든 제외 또는 제한이 귀하에게 적용되지 않을 수 있습니다.

14. 귀하에 의한 면책.
귀하는 해당 법률에 의해 허용되는 범위 내에서 픽셀로, 당사의 계열사, 그리고 그들 및 당사의 각 책임자, 이사, 에이전트, 그리고 직원들을 귀하의 계약 위반 때문에 발생하는 모든 비용(변호사 비용, 손해, 손실, 책임, 경비, 청구)을 면책하고 보호하는데 동의합니다.

15. 완전 계약, 기타.
당사가 서비스에서 제안하는 추가 기능, 제품 또는 서비스를 귀하가 구매하는 경우 귀하가 공개하고 동의한 모든 조건과 함께 본 계약은 서비스의 이용에 관하여 귀하와 픽셀로 사이의 완전한 합의를 포함합니다.
본 계약의 어느 조항이 무효로 드러나는 경우에도, 본 계약의 나머지 조항은 계속하여 완전한 효력을 유지합니다.
본 계약의 어느 권리 또는 조항을 회사가 행사하거나 집행하지 못한다 하여 그러한 권리 또는 조항을 포기하는 것이 아닙니다.
귀하는 귀하의 내눈 계정이 양도가 불가능하고, 귀하의 계정 및 그 내용에 대한 귀하의 권리 전부는 귀하의 사망 시 종료된다는 데 동의합니다.
본 계약의 결과로 어떠한 대리인, 파트너십, 합작투자, 신임적 관계, 그 외 특수 관계 또는 고용도 발생하지 않으며, 귀하는 어떤 방식으로도 픽셀로를 대신하여 대표하거나 구속할 수 없습니다.

16. 준거법과 재판 관할
본 약관 또는 서비스와 관련하여서는 대한민국의 법률이 적용됩니다. 본 서비스에 기인 또는 관련하여 고객과 픽셀로 간에 발생한 분쟁에 대해서는 서울중앙지방법원을 제1심 전속 합의 관할 법원으로 합니다.

17. 피드백.
내눈에 제출 된 소프트웨어 또는 서비스 ( "피드백")와 관련된 의견, 제안 또는 피드백은 픽셀로의 재산이됩니다. 픽셀로는 피드백에 대한 모든 권리를 독점적으로 소유합니다. 픽셀로는 귀하 또는 다른 사람에게 어떠한 보상도하지 않고 상업적 목적 또는 기타 목적을 위해 피드백을 사용할 권리가 있습니다. 픽셀로는 피드백을 비밀로 취급 할 필요가 없습니다. 귀하는 피드백으로 소프트웨어 또는 서비스 (또는 그에 대한 변경, 수정 또는 수정)에 대한 권리를 취득하지 않는다는 데 동의합니다. 귀하는 적법성, 신뢰성, 적합성, 독창성 및 저작권을 포함하여 귀하가 제출 한 모든 자료에 대해 귀하가 책임이 있음을 인정합니다.

18. 프라이버시
내눈 서비스는 개인정보를 취급하지 않습니다.
●	"nenoons"은 아이케어 서비스 입니다.
●	따라서 고객으로 부터  일부 눈 연관 개인 측정 정보를 취득할수있습니다.
●	심지어 당신이 계정 보호를 위해 SNS에 연결해도, 내눈은 Firebase로 부터 인증 Token만 받아서 로그인에 사용하며, 아무런 SNS의 정보에 접근하지 않습니다.
●	따라서 당신의 개인정보는 완벽하게 안전합니다.

19. 무관용 정책
픽셀로는 내눈의 밝고 건전한 분위기를 위하여 불쾌감을 주는 콘텐츠 또는 악성 사용자에 대한 관용이 없음을 분명히 밝힙니다. 이러한 사용자는 신고 시스템에 의하여 앱 사용에 제한 혹은 영구 정지 등이 있을 수 있습니다.
    </string>
    <string name="account_tos_2">

1.수집하는 개인정보 항목 및 수집방법

(1)수집하는 개인정보의 항목
필수항목-성명, 생년월일, 이메일 주소, 휴대폰번호, 위치, 결제정보
선택항목-노안관련 설문(직업, 눈 건강 보조식품 이력, 눈 운동 이력)

(2)개인정보 수집방법
-이용자가 서비스 이용 과정에서 직접 입력

2. 개인정보의 수집 및 이용목적
(1)서비스 개선 등
- 기존 서비스의 개선 및 신규 서비스 개발
- 서비스 이용에 대한 분석 및 통계
(2)서비스 제공
- 이용자 개인의 건강정보를 바탕으로 건강관리를 돕는 보조적 기능
- 프로모션을 위한 메일 전송

3. 개인정보의 보유 및 이용기간
5년

4.개인정보의 파기 절차 및 파기방법
개인정보 파기절차 및 방법은 다음과 같습니다.

(1) 파기절차
이용자의 개인정보는 목적이 달성된 후 별도의 DB로 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류함) 내부 방침 및 기타 관련 법령에 의한 정보보호 사유에 따라(보유 및 이용기간 참조) 일정 기간 저장된 후 파기됩니다. 별도 DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 보유되는 이외의 다른 목적으로 이용되지 않습니다.

(2) 파기방법
전자적 파일형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다. 종이에 출력된 개인정보는 분쇄기로 분쇄하거나 소각을 통하여 파기합니다.

5. 제3자에게의 개인정보 제공
회사는 이용자의 개인정보를 원칙적으로 외부에 제공하지 않습니다. 다만, 아래의 경우에는 예외로 합니다.

-법령의 규정에 의거하거나, 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관의 요구가 있는 경우
-유료 서비스 제공에 따른 요금 정산을 위하여 필요한 경우
-통계작성, 학술연구나 시장조사를 위해 특정 개인을 식별할 수 없는 형태로 가공하여 제공하는 경우
-이용자들이 사전에 동의한 경우return null


제공받는 자 : 내눈 앱 회원사
제공되는 개인정보 : 성명, 생년월일, 이메일 주소, 노안관련 설문(직업, 눈 건강 보조식품 이력, 눈 운동 이력)
제공받는 자의 이용목적 : 상담 예약 서비스 제공, 환자별 통계분석자료 활용, 마케팅 활동 안내 및 이용 권유

개인정보처리방침 버전번호: ver.1.1
개인정보처리방침 시행일자 : 2020년 6월 30일
    </string>

    <string name="account_tos_3">

    </string>
    <string name="account_tos_4">

    </string>

</resources>
